黑社會，警察，建制派，大陸仔全部連成一線， 所以佢哋將示威者有默契地統一為曱甴

統一左